上水有音樂會點解無人講

啱啱行過SSC對出既天橋
見到有位靚女單叮係到派唔知咩
一行埋去先知

今晚彩園有音樂會呀

地點: 彩園劇場
時間: 今晚7點半

各位行過路過，唔好錯過呀
上水街坊多多G持下

有事做去唔到
好想聽呀

推

太子
沙田

各位歌迷去聽歌喂

你自己都行埋去先知有音樂會但係又話鳩人點解冇人講

因為今晚應該去太子

要出遮打

真係唔好意思囉
講到得我唔知咁
洗唔洗咁撚串呀

北區、大埔近既街坊去音樂會

7/9機場更新 求求大家

太子緊要啲既
但去唔到咁遠既都希望去呢到支持下

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

怕遠可以去呢到

因為今晚可能係恐襲遇難者頭七
而你仲掛住乜撚野靚女音樂會

去唔到太子沙田既去可以上水聽下歌

其實我係幫推

推多下

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

人已在太子
但就算去唔到太子
都唔會去依啲不合時宜既演唱會

我明白頭七係緊要，比較上黎一定係去太子
但你都要知有啲人去唔到
唔係就因為咁要屌9啲人呀嘛
而且又唔係事必要你去
唔洗咁激動架巴打

推吖屌

曲到圓
巴打好野

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其他人唔講
唱歌嗰個都冇能力去太子？

巴打你其實知唔知個音樂會係for咩架

知
但係真心唔認同要喺正依個moment搞音樂會

我都明白
發生咁大件事係應該以呢樣野為先

但呢排太沉重
有啲人真係會頂唔住
有呢啲野對佢地黎講係好事
可以幫個心差下電休息下

明白巴打你著緊，我都係
但都希望你體諒下個啲無咁多心力既人

Push

彩園邨已經有幾架狗校巴，小心睇路

發生咩事，都未開始就黎料？

原來心情沉重既時候
以肅穆向沉冤未雪既頭七既亡者告別
仲難過去Happy Friday?

每個人都有唔同做法
巴打你係咁做其他人唔一定同你一樣
你可以話佢地自私，唔尊重死者
成班淨係掛住所謂既Happy Friday
但真係會有人寧願逃避都唔去面對

你唔認同都好都希望你理解

狗車司機仲喺車上面，唔影啦，總之泊喺鄧顯同間佛教小學中間啦

好，多謝通知

出著遮打

求唱香港國歌

到場點歌

係現場啦 唔知佢唱緊乜

吓

？？？？？

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

佢地係到唱緊咩
我以為會唱啲有意義既歌

屌 我都係 唱自己歌 又無人識

屌咩
咁佢地都係算Q把啦

係咪得呢個post

巴打係咪現場

無人識你wor
有太子, 遮打唔去 去呢d?

唔係
本來想去但有緊要野做無去
而家覺得無去真係好

巴打你上水柚？

我夠唔識你啦
無人話一定要你去喎
咁咪去太子遮打囉
而家有話唔俾你去咩

去咗又要話你知？

算係啦 有小小寧願唱海闊天空

收鳩皮啦呢d撚樣食人血饅頭

海闊天空都叫人人都識
佢唱無人識仲要無意義既歌真係算9把啦

屌 佢唱緊 死差佬 冚家產。。。
做乜尻。。。。。。。。

係咪改左歌詞個首兒歌

係得呢個post
真係好彩

唔係 係尻嗌 果啲金屬音樂

屌 唱兒歌仲好

啲聽眾仲係到聽

？

現場情況如何

不如搵人帶唱其他歌

係阿。。。我都係。。。
反正無野做。。。想抖下。。。

唔知唱緊乜

邊方面抖下
不如大嗌轉歌啦

個人想抖下

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

我都想

好撚on9

有無人一齊？

唱笑忘書jm9
一開始以為係放映會
變左呢啲

好明白
有個咁既音樂會我都覺得唔搞好過搞
我係到既實過黎你到同你嗌
真心既

過黎啦 笑忘書緊

巴打過黎我到好無 我地一齊嗌